朋友幫我用iTunes back up左

岩岩換左新機

朋友幫我用iTunes back up左

所有資料都返哂部新機到

想問，咁我朋友依家係咪一樣有哂我d資料？
因為部電腦係佢既....
佢會唔會睇到我d相？

應該唔得
因為restore完要入apple id

你有咩相比人睇

Ok Thanks
即係唔洗擔心啦

咁仆街啦....
我唔清楚佢有冇加密...

我依家可以做D咩保障返自己??

叫佢del 咗啲backup 囉

冇啦冇啦 第日信用卡比人碌都冇仇報